★美國幾時會有 自由行、150daily、殖民食老綜 住公屋、本地人住劏房出現？

期待中

新美國（支那）人全面進場

老貓有啲撚頭

諗

美國地方咁大
要1500人/日

150,000 daily

老貓想唔去去加洲大灣區

有冇老綜先

lm

直接成立共產黨

美國 支灣區